如果林病劈炮唔撈，最適合撈乜?

首推→綁架/騎劫/老千。睇佢借增加土地供應為名，搏老命將香港棺材本儲備'轉移，幫阿公跑數，倒錢落海。借潘生潘太個女台灣命案幫阿爺追爛賬/恐嚇港人。

G

雞

咁打得一定係做拳手
地下擂台，$500任砌十五分鐘
大把手足晚晚去輪佢
隨時俾人包鐘要預約

冇市場啦！娜娜/小紅一定平靚正過嗰隻老雞乸！

棺材舖
壽終正寢

返鄉創業

做臨床試驗員
試下D 新研發藥品有咩副作用

人肉沙包
一定發達

要做中共條狗

public relation 講師, 講下自己點樣connect 到200萬人

卿本膠人，奈何作柒？